抽到心都痛埋 終於抽到

好感動
感動到cap錯圖 😭

第十隻莉法

隻game係咪得返你一個玩

5好傲嬌＞///＜

牙直好波

G

十抽有兩隻4星

ho ball

玩新game

當初一玩個陣就課金
但玩左三日就Del左
見到張圖都有啲後悔課金

咁講真呢隻真係唔好玩

正皮左, 好耐冇見樓主出post, 希望樓主可以繼續分享抽中既莉法

又笑牙直